連登仔全部都係岳不群痾既屎!!

得你係 唔好屈人

咁你都係姐....

納dee係岳不群痾既屎上面既寄生蟲

岳不群食狗屎痾左老衲出黎

衲dee向閹人跪低

食完煲衲屙出嚟？

如果真係屎一早俾你食撚哂啦

但也好喜歡😘！這些是從哪裏來了！這些是

老衲暗示想食晒所有連登仔